【都市擂台】爭議聲大，警隊加薪應否分拆審議？

Yahoo 係19左啲
但有票唔係唔投呀嘛
冇理由咁易俾班曱甴加薪!!

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌